「置頂」 停止跳閘

唔應該跳，個問題係我地完全制裁唔到亂打人嘅黨鐵狗，但每次有人跳閘就拉幾個聲援嘅，成本大到不能接受！

亦都唔係拉咗告唔告到嘅問題，拉手足嘅時候打獲金，去到狗屋48精神折磨手足，就算唔告聲援手足放返出黎都唔值得！

再跳閘只會係自私行為，都唔顧吓後果嘅

認同嘅幫我推到長期置頂

同圍警局一樣，講極都仲有人做，高成本低效

推

幫拖推上月球

我知好多手足想keep 著有行動
但當發現冇成效就要轉

呢個真， 黑警每個星期個派人去破壞閘機， 已經夠黨鐵蝕錢去維修

無錯

讚成停止跳閘
應直接打擊or以黨鐵爪牙為目標

係咩 我仲跳緊 不過毒撚跳冇人理

唔曉轉陣真係輸㗎

除非好似出面Post咁有手足打算做餌引狗出嚟再還拖

餵茄汁膠水咪幾好

用綠卡

(科普)作為一個工程佬等我話比你知黨鐵最煩既設備係咩！

[突發］［929］《願榮光歸香港》出左多國語言版 竟然無人睇

唔理係咪狗仔開Po 啦，果個po 上到熱門先痴撚線

agger

yes,
be water
be smart

手足有難，一定聲援！
利申：成日發夢

都要諗成本ga

閘大大要食嘢

你班仆街唔敢做姐，如果夠多人，拍卡個堆會懷疑人生添話高成本既自己諗下點解會係高成本先啦

如果...事實呢請問

推
建議用 餵飽方法

與其跳閘
不如直頭罷搭好過

利申：兩個月冇買月票，日日坐巴士

自己衡量啦 唔洗公告跳/唔跳既

餵飽方法

晚晚咁樣輸人頭真係有用咩

日日跳 我4蚊一程都跳

pish

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

無大台, 多變, 係今次運動成功原因
既然捉到路就要轉花款

咁點解唔鼓勵下更多人去跳？
而家俾人打反而要去驚？

65歲了

茄汁飛 成效都 大過跳閘

Be water
總之唔好送頭

不割

喂機安全好多 同埋一定要維修個隻

兄弟爬山啦
利申 跳左幾個禮拜

講得好，根本就係幫自己既膽小搵藉口
無人叫你成堆狗都要去跳，咁既情況咪照比錢，做人要變通下

跳閘主要目的係宣揚反抗精神，閘都唔敢跳仲講革命？係比手足練膽，去突破自己既心理關口

推！

全世界整張綠卡保平安先啦
跳閘既最好星期五六日一齊發夢用
個到都夠佢蝕

岩，話要慢慢進化，而家大好機會俾你由跳閘開始，有第一步先有第二步，先會全民打狗救人，遠攻，etc

罷啦
損失太大
請食野算

同意

要一路見招拆招

餵 成果大家有目共睹，到餵條路行唔通再轉囉！
明唔撚明呀，我哋維持到今日係多變呀！

真係不符合成本效益

唔跳
餵飽飽仲好

轉餵食鹽水俾閘機

成個月前已經講無人理

和理非堆垃圾唔敢跳
變咗敢跳嘅都係比人點相做勇武

得罪講句 連mtr班職員都跑唔過
點同真狗賽跑
當練習啦

雖然我仲係日日跳緊但好似真係請食野有效啲

［10月1］［超認真］ 請盡快傾好10月1詳細計劃

- 分享自 LIHKG 討論區 幫幫手睇下

應該要用其他方法 跳閘唔值

根本就係人數問題如果一個站有廿條友跳佢捉個閪咩

唔跳啦！成本太大！
一係綠卡 一係罷搭 一係餵野俾閘大大

推
真係玩撚夠了
跳到日講夜講，係講開PO 食住位阻住行動PO
又成效低
今日仲出事搞到有其他人比人拉埋
完全唔值得

正確！

制裁黨鐵Dos and Don'ts

覺得有道理可以睇我其他po,希望唔會太遲

改喂閘大大食野

請閘大大食野仲好啦

依家已經有便衣狗捉，所以對抗唔止係foodpanda 同廢佬咁簡單，大家買綠卡
利伸係d偏僻站捐完入站5分鐘內已有狗捉，好彩跑走得快

可以跳 但唔該醒少少 跳入就搵個少人 甚至跨欄入 跳出就即走

屌 各有各做 之不過要跳就留意四周 注意安全

認同性價比好差

閘大大好肚餓

跳個閘又唔犯法 自己驚仲要阻埋人做

10月1冇不反對通知書你留返屋企好過啦

出街好危險阿

同意

用嘢去餵飽閘大大 售票機
佢地要維修 對佢地傷害點都大過你跳閂個幾蚊
不過手足有骨氣唔比黨鐵賺
我欣賞
不過我唔希望你地比狗同廢老打啊

p牌幫你唔到
餵閘大大食野咪幾好

話比手足知有咩風險就OK
手足覺得OK就做 覺得搏唔過就唔做

餵食有餵食嘅好

CP問題

其實玩下膠水閘機已經夠做
十部有八部都比人封左插卡位
估佢有排整
跳閘狂比人捉成本咁高做黎做咩

為做而做
唔係分化
但真係要target oriented and cost efficient
希望啲人唔好再咁衝動

無錯
敵人用手段去治我地
我地應該要變通 唔好硬食
喂閘機效果好過跳閘好多

Be water ar

總之都係做前要評估風險，如果冇職員冇foodpanda同可疑人物嘅話未繼續做囉

綠卡走天涯

手足，唔係摟嘈呀，諗吓其他幫手執屎嘅手足啦

轉餵閘機食野

我認同，暫時停一停。

為做而做？
黨鐵咁樣對市民仲要比錢佢賺？

推哩個
窮則變 變則通

轉方法呀

已改用廢老卡

我會繼續跳，屌你

算把啦,反正依家好多人 嬲到衝動上晒腦
你唔做=淆底=唔支持手足
明顯依家跳閘係多風險 好多人唔做 都係唔接受現實
要破壞既大把方法
佢收少一程唔會有咩即時成效

監水卡

大家不妨試下比左錢後跳 引佢地捉你
睇你點分

推 但機 鐵我照跳

風險高 成本大 不討好 成效低

其實岩

我都一直覺得係
換做綠卡、餵食啦

餵aa膠重好！

其實不嬲話要10分鐘內搞掂

神獸/走 救唔到手足都係俾500

圍根本等人拉

請佢食野好似有效d

大家自己決定啦

有冇諗過日日跳閘既手足睇到你地話咁係自私係咩感覺
同意要改方向
但我諗大部分人自己笠水 跟手笑手足跳閘戇鳩既
屌你老母啦

餵食真係高招

根本你夠好身手
環境睇得夠
唔會俾人捉

Agger, 手足留力去其他任務呀

推!

用綠卡
餵閘大大

Tui

我就係要跳
幾蚊都唔比黨鐵
吹呀

跳閘 係一種態度

推，咁樣畀狗咬完又冇得報仇好唔抵

睇到其他po直頭笑跳閘係細路行為緊係嬲架
9月頭講到係威係勢 如果9月頭真係已經多人跳 洗搞到宜家咁？

就算跳都要一班人先好跳⋯⋯自己一個好易被圍

就係唔聽勸。。。

根本有第二種方法表達不滿
已經好多人講
唔明點解係都要做呢d高成本動作
不過好似圍狗屋咁，
你話佢，佢又屌返你轉頭
話邊有圍，咁事實上真係拉左手足嘛
唔係屌你，係覺得唔抵姐

認同

喂佢食野同用綠卡

推，不贊成跳閘
高成本低效
但茄汁黨可以繼續

唔係要停 而係要轉玩 餵食play

同意

成本太高
轉方式！罷搭、罷買黨鐵站店舖

講左好耐 一講比人屌 餵機食野好過成班on99

全民綠卡

好多唔知人定鬼，連登依加流量細左好多

跳閘係高成本

乜真係咁易俾人圍咩
跳咗成個月乜事都冇

好多人以為係慳個幾十蚊而去跳

其實而家一跳就比人拉，咁點解唔擺搭呢？求解

利申：已經冇坐半個月

Pish

都係個句
Target oriented and cost efficient
我覺得大家想做既野係令黨鐵有損失
我份人比較重視結果

其實一張痴滿膠水既卡=一部閘機
我買支白膠豆漿都係十蚊
比人捉機會亦低

你跳閘比人捉機會高 隨時比狗捉入屋
你令黨鐵損失係幾多
十幾蚊車費？自己無辜比人打？

一部閘機維修費可能上至幾十萬下至幾千
同你跳閘令黨鐵損失十幾蚊車費
兩個比較 你自己諗

呢場運動就係太多送頭
初初搞跳閘我覺得ok
但當而家啲狗已經target晒大家
大家仲唔變通轉陣又點贏

不分化 各有各做
只係唔想日日見人被捉

唔係講笑 九龍去港島真係幾慳

要推 加茄汁好過

跟本問題係集體意識到，唔係跳閘成本度
五年前同你講佔馬路好難，依家⋯

只能夠講未係時間，但它朝一定會發生

一齊跳又點呢?
即係多人跳 就唔會是但走得最慢既拉?
依家人地都請埋便衣/ 加其他人執法

就好似機場 長期有狗望住重要衝埋去被拉
然後就話 咁都唔敢去就死啦

綠卡呀多d人用綠卡已經有好大殺傷力，你地肯用未

冇錯 我唔係為果幾蚊
我係為啖氣

好心跳閘就練大隻D先
知唔知一個強健既身體係同人講道理既基本要求?
你試下好似terminator咁大隻，人地會唔聽你講道理咩?

綠卡唔捉？

做乜都唔割，但送頭唔抵，死物班仆街唔會肉痛，跳出去連死物都無破壞就仲戇鳩，一係你話夾定晒做戲比人捉就開波唔同講法

咪係,咁簡單既野都唔明點解要講咁耐
依家都守成咁 跳乜9

一係就話唔一齊跳就冇勇氣

同埋亦得唔到好多人同情
有啲人真係會覺得只係為私利搭霸王車！

事實上係有狗mon住高危站

好多手足都係俾狗捉

同感

Push

岩

揀盡量坐巴士咪算囉, 輕鬆簡單, 人地已經有應該對策又請外傭, 又有咩特勤隊, 再加D藍絲廢老, 仲有D休班警, 風險已經高過初時好多

係 人地唔會on99比我地用同一招有效用成世
無效既用第二招

Agger

兄弟爬山

黨鐵比晒錢請南亞廢老cam就唔好跳住啦 早啲出門口答巴士又好小巴又好 手足安全最緊要

啱啦屌 跳係抗議但係唔夠sensible

我兩蚊都跳啦 我翻學就係隔離個站
跟本唔係成本問題
大佬你要抗爭 形式上不合作運動好緊要
你話風險大既 咁未有foodpanda 同便衣前有無跳？
如果無既咪掩飾緊你抗爭信念唔夠膽
各有各做啦

用綠卡過閘
加茄汁（不過呢招好似開始有人捉）

推，而家唔同以前，而家跳太危險了

岩嫁啦

走得最慢俾人拉 頭也不回咁走就冇問題 自己冇事就得

10月1唔好出黎阿 好多便衣執法阿 好多鬼

真係唔好去阿 留屋企最安全

咁講你滿意未？

同一樣嘢做得耐就要變陣
對家唔係默許你的話
就肯定慢慢睇住你個勢而做嘢去停止你
班人搞咗咁耐
仲係諗住機械式咁重覆跳閘行為
你未做咯
自己淘汰緊自己咋
咁都諗唔通嘅，我都無需要去同你地辯論

黨鐵真係好方便
真係需要有好多理由去繼續搭
認咗佢啦

叫你罷搭就耳邊風

我地再揾好d既方法 但手足唔可以白白比人拉

想跳就要有私了既覺悟
次次搞到俾人打又成班淨係係到鬧
又俾人拉
唔知做乜

推
當每人一程$10
50個人跳
只要有一個人被人捉到
其實我哋冇賺到
反而可能黨鐵仲賺多咗
不過黨鐵請多咗咁多人
成本都唔少

餵食

成本真係太高

有道理

唔好再送頭，保存力量

係囉，乜真係咁難明咩

回樓主
又話各有各做?
咁你叫人停跳閘 又唔叫人用綠卡 又唔叫人請食茄汁咩居心
你港鐵派黎？
定只係你唔敢跳 想搵藉口合理化自己？

推
讚成停止跳閘

坐巴士OR廢老卡坐狗鐵算啦

點解冇人幫手推下SHARE下
推爆佢

黨鐵請左咁L多人捉人跳閘，跳閘風險高左，建議星期六日冇dress code去旗下商場京睇唔買，諗
辦法提過高佢地營運成本
投訴etc(廁所啊，冷氣啊之類

停止跳閘比人捉企定定
繼續跳閘比人捉即刻走

比人捉會企定定等死果班不嬲唔應該跳

應該係餵飽閘機
低成本就用綠卡
綠卡唔會過閘機口
咁就可以防止tk

事實咪就係有你呢d人 自已唔敢又叫人唔撚好跳
你唔跳咪用綠卡 你個post 有冇提過？

係咪要快閃多d

綠卡其實冇咩作用，正苦會補貼返
不過可以當自行退稅，但係太多人望住都係有風險，去旗下商場好過

正一 小學雞
咁依家問你啦,一齊跳又點
拉最慢個個咁點呀
你去搶個條友 定點?

［929］[點解無人講]新疆集中營，明日香港

push

跳唔跳自己衡量啦
我同班fd有做開運動會keep住跳（其實係撞多）
如果要走我地跳欄走都輕鬆
但如果你你女仔可能真係轉用綠卡會安全啲

如果跳閘成本高
可以轉做綠卡
每程兩蚊 抵制到黨鐵

正解 非常認同
呢d 根本就係一步步黎 心理關口唔突破 一路只會故步自封
正如你掟過磚先會敢掟酒 道理一樣

罷搭呀

建議爆機代替跳閘

跳一次 俾盡你令佢蝕 廿蚊
你爆佢一部機令佢蝕最少幾萬！

同埋之前都有巴打po過跳欄教學
其實仲安全過跳閘
我自己覺得撞閘->跳欄->跳閘

如果唔得就轉搭巴士或者綠卡啦 各有各做

代價太高，敵進我退，轉其他嘢一樣可以令黨鐵有損失

認同。日日有跳，精通跳閘跳欄。但而家次次跳都擔心失手。風險評估，逃跑計劃都做好的情況下都已經被人多次影相拦阻。(今日又被人捉)
雖然至今次次都成功走到，但遲早必定出事。

身手好嘅手足可以繼續，但其他人應該改變策略。

呢度就係太多所謂勇氣論
唔敢跳閘 唔敢圍狗屋 諸如此類
模糊左個焦點 令大家忽略左到底目的係乜

到而家我都用左兩枝白膠漿了
依然日日有手足比人打同拉 唉

救人囉 仲撚問 正一冷氣軍師

唔撚識還手 俾夠你14億人都唔夠popo玩

咁今日係沙田救左人未呀
大大堆cam係度

推！！！！

feeding 閘大大 is much effective and low risk

聽講閘機呢排好餓喎，有冇人知點解

改用綠卡同埋請閘大大食野

話停就停？ 咁就要畀$ ？

點解係叫人唔好跳而唔係叫人小心啲跳？
依家跳閘係咪會影響成個運動先
跳閘就係為左表達對黨鐵不滿
其實大家兄弟爬山各自努力各有各做
你唔跳嘅我地咪自己跳
有手足因為我地跳閘俾人拉咗唔代表要立即取消呢個方法
而應該提醒我地跳閘嘅要睇清楚情況有咩風險再跳入跳出從而減少有手足因為跳閘送頭
講真我自己已經跳左一個月
我就一定會繼續跳落去

屌假設每10個有3個跳 佢捉得邊個？
講真明白保護自己好緊要
但下下成本真係好撚難聽
跳閘都屌
咁前線暴動十碌咪好高成本好戇鳩？
問心啦 9月頭個個話嬲 又做曬宣傳跳閘
有幾多真係做啊
笠水唔緊要 咪罷搭罷食
但唔好屌跳閘戇鳩啦
跳都冇跳個班有乜資格屌啊
日日信大家冒風險跳個班手足睇到今日連登屌跳閘戇鳩會點諗啊

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

係阿 有cam乜都唔洗做

遲下過咗個濕鳩蒙面法

周街都有cam阿 個運動係咪直接完咗佢阿？

有危險乜柒都唔好做 留係屋企最安全啦

推 見到黨鐵被破壞 就要散 因為實好快有popo

咁咪拉最慢個個囉,
唔通你唔救 最慢個位 ?
我冇屌,但事實上係高風險低回報

美心
吉野家
優品360

罷買罷食佢地
搞到佢地執笠

#五大訴求缺一不可
#還我自由釋放義士
#沒有暴徒只有暴政
#香港警察知法犯法
#還我雙真普選

#光復香港時代革命
#香港人加油
#逃犯條例
#反送中
#noextraditiontochina
#antielabhk

日日有手足俾人打同拉係狗隻濫權
唔可以直接懶落跳閘手足身上

罷鐵

首先我唔肯定令政府補貼多左有冇用
始終黨鐵最大股東係政府
啲錢好似左右手互交咁
但係損唔到人咪利己囉
慳返啲錢捐星火又好
閒時買多杯雪糕買個渣哥食下支持下自己人
諗起都正

得把口囉
自己策略 依家行唔通 就屌人冷氣軍師
係咁撚work做咩依家愈來愈少人跟呀 小學雞
街上既運動係對抗政權
你依家跳閘 有幾多人 理解呀傻西
到呢一刻都唔接受現實 係依家9月尾做 就係高風險低回報

其實真係會有啲炆
個人覺得講得出呢啲說話嘅人其實未跳過閘
因為跳過閘先會更加強烈感受到對黨鐵嘅不滿真係要有行動去表達出嚟
而跳閘唔係為咗制裁 係為咗表達對黨鐵嘅不滿
引起其他人嘅關注

Be water

轉其他方法

push,成本太高

送你老母頭咩
民事野轉頭放你走啦

我會繼續跳 點解要俾錢黨鐵運popo去打柒自己

轉餵野食

做啲對準政權嘅嘢

唔跳 轉做請閘食野

要講風險同回報
咁次次前線出嚟都係博拉
自己淆就唔好叫人散

都係果句
跳還跳 跳得醒目d
唔好比對家捉到

讚成, 狗鐵站勁撚多粉紅人加休班狗
一係用廢老卡

我話比你知 正皮既人諗緊咩啦

拿我支持架抵制港鐵架 不過我都做唔到d 咩 唯有比其他人餵食 我就比正價/用番學生卡啦

1. 跳閘撞閘踢閘都唔敢 即係你唔敢挑戰權威 遑論你要抵抗呢個政權 冇人一出黎就敢掟酒 所有心理關口都要逐個突破

2. 有心理關口 咪用綠卡/罷搭 唔撚好將你懦弱行為合理化而用番正價

3. 話我割蓆都係咁講 用正價買飛既人 我唔會視你地為同路人 根本一d 骨氣都冇 sorry

全民長者咭

迫使黨鐵投放大量看門狗證明行動係成功，但真係要小心唔對路就唔好跳寧願餵閘機食嘢保安全

要承認既唔係跳閘成效低冇用
要認既係香港人垃圾9月頭閘都唔敢跳搞到冇成效
盡情屌我分化撚啦 慢慢對住部電視嬲撚飽佢

跳閘 = 係人地個陷阱入便玩火

人地set 好晒人 捉你
地點固定
人手無限、洗鐵出錢請人廿四小時捉都仲得

你就人手分散晒...黃絲經過幫手都要番工啦...

其實近排請多左food panda，加埋d 機食左咁多野，已經使多左佢地好多錢

有時啲嘢唔好講，例如亞洲最好的香港警察部隊...

Push
有集體行動先跳

咁係咪每個人都會餵食 你會唔會幫手餵食？ 如果你唔幫手餵食同時又比正價既話 即係其實你唔想付出 甚至連500蚊既風險都唔想冒

屌你老母
又話爬山 各有各做
我跳咗成個月
我都未撚見過有手足同我一齊跳
金鐘 旺角 油麻地 尖沙咀
我日日都跳 個個都拍卡

So true

你知唔知練大隻要幾耐？

大家一齊日日請閘大大食醬

所以話當自行退稅，用果時小心d因為真係多左好多人望

發夢成本太高喇 留喺屋企瞓算

自己執生啦咁大個人

完全認同
i know that feel bro

呢個真 日日跳
日日承擔個風險
到最後俾人話低回報
你老母 問下你地有幾多人同我地一齊跳先啦

轉搭其他交通工具

咪就係
唔撚敢跳仲話餵食野
唔跳個班希望真係會餵機機

希望各位以罷搭黨鐵、罷買黨鐵商户代替跳閘

光復香港 時代革命
願榮光歸香港

好多人都唔敢跳
示威警俾狗拉，跳閘驚foodpanda捉，貼文宣驚俾藍絲搞

冇人叫你咁揚揾d當眼位跳

屌 其實已經俾啲藍絲捉到過一次
嗰下俾佢嚇咗嚇
之後嗰一兩日都冇搭黨鐵
但睇到連登仲有人堅持
我又jump返了
每諗到721 佢點樣任由白衫人打人；
831 佢放任啲狗無差別打人，又唔交出cctv；
遊行嘅時候配合啲狗封站；
專用嚟運狗等等等等
呢啖氣點吞得落？

幫埋你地表達訴求仲要話尻我地自私
你老母你估我地跳閘為左慳錢？

屌唔好嘅咪唔好跳囉 做乜撚嘢阻人？
仲話兄弟爬山各自努力
各自啊講緊
手足有事就去cover 食得花生同開得po嚟 手足已經比五六個廢佬圍緊

路過一問
跳閘捉一次罰五百 咁要跳幾多次先令到港鐵蝕本 制裁到佢哋？
影響佢哋廣告仲好啦

跳閘都係想唔比錢黨鐵賺姐，你揀撞閘，尾隨人地，餵閘機食野 一樣達到目的姐

你唔敢跳，唔好叫人一齊唔跳！

唔明你講咩跳閘係自私既行為，我點影響到你？

差唔多1個月前已經宣傳跳閘
但成效你我有眼睇
如果冇大事發生，我唔覺得過多個月會有大變化
識跳會跳嘅繼續跳，但係真心要諗定下一招

推 太大成本

佢放咁多人守d錢都等於跳啦

佢地會話冇人叫你跳
做d咁高風險既野
屌你喇
明明831之後幾撚多文宣叫跳閘
只係好多人唔敢跳咋
手足仲堅持緊做呢件事既時候
唔跳既人竟然出黎笑鳩手足送頭
無撚野呀

都差唔多4個月啦 唔好俾藉口自己

用綠卡咪幾好

跳閘唔係用錢嘅角度去睇
係一個意識形態
如果仲未明可能你要諗下點解明知有機會罰五百我地都要跳
路過一問 你覺得點樣先會影響到佢地啲廣告
加上其實兩樣野係可以同步進行

跳閘唔係制裁？
老實講 認同我哋嘅一早已經認同我哋
我哋跳得再多 都唔會有benefits
因為狗鐵根本唔怕民眾不滿 只係怕賺少咗
所以搞佢哋廣告商仲好啦
唔少人跳閘比人捉 罰五百 狗鐵不知幾開心 一程車賺五百

同意 明好多巴打擺左好多心機宣傳

但成本真係太大 除左被捕風險 要做文宣解釋返唔係逃票都要花好多額外心力

反而最近餵閘仲低成本高效益

閘大大好耐冇飯食 有冇請佢地食野

跳閳高成本低效益 試過唔得就收啦 換下方法對家冇咁易防呀 唔好諗住一招用到尾

買好膠水未呀

4個月大隻

唔撚認同,傻閪左膠同我收皮縮返入閪到

不過跳閘唔該醒目啲,評估環境再行動

應該叫人唔好跳 集體餵食茄汁

直頭唔搭啦

成本效益唔化算
寧願餵閘大大飲茄汁

屌佢地老母
一開始冇Foodpanda, 便衣狗, 附例特檢隊守門口
佢地咪又係唔敢跳
次次都得自己一個跳
出咗事就俾你地Blame the victim

我同意

一開始搞港鐵跳閘都係為左降低佢收入

佢而家都請左一大堆人
增加左支出

而家已經可以低調返d
搞罷搭

記住對準目標

五大訴求 缺一不可

你做意識形態比邊個睇先...
認同我哋嘅一早認同晒 亦唔需要靠跳閘先feel到我哋決心
而且宜家根本再冇中立嘅人 只係得返仆街藍絲

推！
傷唔到黨鐵啲咩但自身代價太大

改茄汁車票！

跳閘確實係有經濟制裁作用，無論幾細都好，但呢個唔係我地透過跳閘想彰顯嘅唔係其制裁作用
跳閘手足focus嘅係以可見形式表達對於黨鐵嘅不滿
其實你所提出嘅再大型啲嘅制裁同跳閘無衝突，兩者可以共存
因為跳閘主要目的根本就唔係講緊黨鐵掙少啲錢

餵閘大大食下茄汁仲有效益啦

真係吾好再跳閘，吾好再作無謂犧牲，仲有好多其他嘢可以做㗎

呢樣真
勇武我稱唔上
但連閘都唔跳既話我對唔住721 831 比黨鐵累既手足
連跳閘都話唔好既係咪日日係屋企睇live 屌電視屌新聞話好嬲好嬲
然後聽日準時搭地鐵返工呀

唔敢做=/=唔好做

罷搭

有d 站安全到唔跳對唔住自己
各自爬山
廢老卡都有

應該直情唔搭黨鐵
點解要冒咁大風險去跳呢？

唔跳閘比人睇 其他人就feel唔到我哋對狗鐵嘅不滿 feel唔到決心？

再者咁多方法 點解要揀個風險最高嘅？

連跳一下都唔敢嘅人
我就唔信你哋夠膽喂閘機食嘢

我覺得係一種覺悟嘅表達

再者其實點解呢個行為風險高
係因為太撚少人做

比狗鐵拖累嘅手足可能想大家唔好再比罰款比狗鐵賺呢
你唔好講到佢哋迫你做高風險嘅事
明明有咁多相對安全又高成效嘅方法去打沉狗鐵

跳閘最緊要 唔係港鐵收少個啲啲錢
而係 將運動帶入港豬嘅日常生活入面
要大眾一直睇住 呢到有班人好不滿港鐵
勇敢 用行動表態 提住大家唔好忘記721 831

唔好再做順民啦

即係每日都俾人捉到嘅手足都係當眼位跳？
唔好玩喇，係呢個時候風險變到高咗好多喇

所以話唔好講應唔應該跳，咩高險低效，手足就係各自爬山去抗爭，做緊佢地自己能力範圍內既抗爭去發聲，然後比人屌又蠢又傻又on9

be water 轉陣式

自認和理非/有份參與既朋友，入黎計下分，仲有咩可以做。

唱國歌俾邊個睇？十點鳩嗌嗌俾邊個聽？？？

啫係怪大家唔跟你哋嗰套，令風險提高？
咁點解餵閘大人食嘢都係好少人做，但低風險？

跳閘唔單止高成本 仲要係幫狗鐵賺錢
啫係你繼續消耗自己軍力 狗鐵就繼續開心賺錢

罷搭港鐵？你一個人罷？
你有你特等行遠啲搭巴士 港豬繼續開心搭地鐵
一到weekday 就開心返工放工 咩都唔理
我要佢地知 佢地無時無刻都係一個無能嘅順民

終於有人肯說出來
跳只係一時之氣
對事情無幫助
你以為俾少d d...港鐵會賺少左？
仇唔係咁報

去mtr 商場 "window shopping" 可能威力大更多

何況mtr 也沒必要再花時間針對
針對警暴尚可理解
但針對mtr 政府只會笑出來
警察真係開心都黎唔切

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
條例撒回了，但問題根源還在
反送中運動轉型為「反極權運動」
目標是守護呢個家，尋求深層次改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，揭露中共極權的邪惡計劃
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#anti-totalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.26

quote返#333樓巴嘅說話

再睇下其他樓嘅巴都有講到
其實本身跳閘呢樣野由831冇耐已經好多好多文宣
一開始大家都好撚認同要做架
最後點解搞成咁 係因為雷聲大雨點小咋嘛

算啦 都係各有各做啦

推
推閘

以後每次集會/遊行
自問和理非好驚比人拉既你
唔使剩係個ig到嗌好嬲又唔知可以做咩喇

你可以邀請至少一個未一齊出過去既朋友/中立去示威區
食飯 行街 做facial
做運動 唱K
影寫真 一切你諗到既日常活動 搬去示威區到既日常活動

可以一齊儲經驗
仲可以帶多d人出黎添

快d dm男神bb講好驚比d咸濕popo搞
叫佢保護你啦

另一個有用Po 都係石沉大海

肯開英文台未

表達不滿support 㗎，轉玩法呀

直接罷搭鐵！！

其實撞閘咪得 少人個啲 冇人睇個啲 撞到鬆曬個啲
扮下拍片撞入去 真係比便衣捉咪大大聲話有拍 但唔知拍唔中 咪過番去比錢

同埋慳到嘅錢拎去課星火！！

屌你月頭出黎講啊嗎

其實邊到高成本？五百蚊叫高成本？
你估佢地請人守閘定跳閘貴？

利申沙田冠軍級選手 我就一定會繼續出閘跳 入閘推 係一種態度
今日沙田位手足入閘都跳係有啲冒險
我同班gym撚frd都好撚期待幾時遇到藍絲廢老休班警
依班仆街同班傻鳩防暴一撚樣取易不取難
正係識恰啲瘦嘅手足，幾時恰我190大隻健美撚呀屌你老母mon post狗，我日撚日係沙田跳住等你班含家產呀

反而沙田個5隻南亞未見過佢地真係捉，最多叫一兩聲，頭先沙田手足仲同佢地講野 有講有笑又聽得明我地笑鳩班狗縮頭烏龜 次次見到我都知咩事 準備跳閘就另去第邊當睇唔到 大家多啲留意中年呀叔（廢老/休班警）好過

第二次五千蚊

香港人做乜都係咁都廢㗎喇
幾個月前咪又話全城戴頭盔豬嘴保護前線
戴撚咗成個禮拜都係得自己一個

睇#1 成本係我哋嘅人手呀懵撚

當你車費20蚊來回
五千蚊罰款=250日車費

我純粹個人經驗講緊沙田，其他站南亞我唔知惡唔惡

一定會

算啦你地都只會繼續講錢錢錢
平時跳開閘個班根本就有哂技巧知幾時跳入跳出
對於我地黎講根本就零成本

其實搞到港鐵另外出錢請人已經有成果，轉玩法

買張廢老卡
留返d錢捐唔好咩
九巴都交資料俾黑警啦

唔好因為跳閘而送頭, 唔值得

老老實實跳完即跑唔比人捉既話根本唔存在樓主所謂既成本我唔明點解呢樣野都要禁，大家做到咪做囉

你要講成本，你買長者卡同請閘機食野都係會有機會比人捉到架啵

呢個我冇跟到
講返聲唔好意思先

入閘係問題ar ma
跳出邊會係問題
廢老卡拍咗都無人會留意你ga la

跳到攰都係時候休息食下野啦

█ █ █ █ █有冇跳閘都入黎聽我講兩句，唔該

好多時跳果個俾人捉到首先輸五舊，再輸幾個聲援嘅手足48 小時！

罷消費 黨鐵商場
唔該！

佢地好似成日好肚餓要食嘢

跳閘係一種態度

但比人捉左就要人圍
圍完就有人被捕

痴撚線成本高到咁既態度真似值得?

不嬲跳閘都唔係為慳錢㗎啦，真係想針對黨鐵嘅請閘機食嘢仲好

九巴都係法庭出手令先俾資料黑警啫，起碼之前地鐵封晒站嗰時，都係靠啲巴士大佬一車車沙甸魚咁車啲人走吖，點都冇黨鐵咁仆街

老老柒柒入閘你跳過就明其實跑走真係唔會有人咁好心情追住你（狗例外）

廢老卡你都可能會遇到人突擊查卡

所以我都係覺得做咩都好都係應該由大家自己決定

罷搭黨鐵好撚耐喇

其實呢個先係真 手足各自爬山
跳閘成本係大咗 但係我依然堅持有跳
我餵食加跳閘雙管齊下
831手足畀狗打到仆街 CCTV又收收埋埋
仲有封站載狗唔載人
但係大家依然畀錢黨鐵 對唔對得住手足？
手足為我哋犧牲咁多
係咪一句因為怕畀人捉就唔跳唔做
前線手足擔驚受怕 每次去發夢都驚畀人拉
手足嘅成本係十年 而我哋只係畀人罰五百

我自從元朗721之後開始 次次發夢都去撚狗
香港人進化啦 不再和理非 一同和你勇
將跳閘帶到生活之中啦
當個個都咁做佢又拉得邊個呀

前線最怕其他手足畀人拉
每次都係畀你哋走先 我哋留到最後
每次見到隔離啲手足畀人咬走
個心有幾痛你哋又知唔知
唔好再當義士係condom好冇
驚完畀狗咬 返到嚟又要畀冷氣軍師嘈
人哋狗隊前線做乜都唔割
點解我哋旭啲就割
真係好攰好攰好撚攰 好想好想停落嚟
但係再諗返之前啲手足義士係點犧牲
我發現根本冇權利去休息

我仲日日跳緊 唔明有乜問題

暫時都未有人因為用廢老卡出事😂
跳閘同廢老卡都做過
跳閘相對多人望 早期都俾藍絲廢老喝過 但無理

我明你諗法
不過宜家地鐵咪又係咁多人搭
黨鐵都係照偷笑
所以我自己覺得都係用2蚊坐佢車用佢d位 留多d錢俾義士好過

當然 有得跳就最好跳
無咪廢老卡

斬腳趾避沙蟲
幾時宣布取消埋遊行集會？拉仲多人啦

第二次點會五千
一直都係斷次捉到罰500

罷搭啦

自你老母屍
不割席 人地對家都表現好過你
每個人都風險評估左先做嫁啦

主力餵食茄汁，再搵搵有p弓地方可以無聲無色咁破壞仲好啦，be water

直接唔好搭啦

各位
希望大家可以用一個開放既態度去理解，如果你信有鬼，亦都應該相信中共用好多法術風水殘害香港！

片段中有人講到包括太子站義士既鬼魂，中共用法術害港等等，當中包括寶蓮寺，西九其實係中共害港既風水等等，希望大定聽聽

有D野，我諗唔到你唔信，風水鬼神亦都有非常多個案去影響一個人或地方，所以我希望大家可以為呢場抗爭，增加多一份可能，或者可以多一份勝算。

希望大家可以用一個開放既態度去睇睇呢件事，多謝大家。

但坐2蚊車，好似其實正苦都係會補貼返差額比黨鐵，啲錢佢咪一樣係袋袋平安

佢依家請埋d廢老同南亞都叫對佢無影響？？？

乜政府唔係敵人之一咩
當個補貼額嚴重超出佢地預算嘅時候 未來仲會唔會維持呢個政策係一個問題
宜家佢請曬人手捉跳閘 又修改咗條附屬法例到罰5000
咁咪由佢請班人浪費資源

就算唔係跳 都唔好俾錢黨鐵賺

讚成停止跳閘

我睇新聞嘅 你自己google

又要搭，又要跳
咪即係做雞同人講自己係處女
係杯葛嘅就咪撚搭啦
香港交通咁方便唔撚一定要擔港鐵
我都冇搭兩個月啦
破壞佢地啲閘機同廣告箱已經好夠
跳閘真係好撚幼稚
俾你有十萬人跳，對政權都唔會有任何威脅

戇鳩仔，出咗事係咪你保佢

轉搭其他交通工具啦 行多兩步當做運動

P仔推

PUSH

點解會出事？
咁你咁解 其實遊行都唔撚洗去啦 前線比你拉 你保佢？

上街發夢都高成本，咁講法係咪唔再出

利申:唔撚理你，閘繼續跳，各有各做呀

人地想跳咪跳囉，又要叫人唔好跳
咁少事都唔撚敢做，仲學咩人光復呀

太高成本
請搭巴士/其他交通工具

越來越高成本，冇咩效用，重繼續做落去真係戇鳩仔

Be water be smart 都可以睇清楚環境先跳 立不敗之地 跳閘係有效益的 至少黨鐵請咁多food panda返黎成本唔少 有信心經驗可以繼續 唔好質疑自己做既野無用
利申：九月無比過錢黨鐵 跳閘無比人捉過

跳閘都俾人話勇武
明明係和理非升級練習黎

首先跳唔跳自己決定
但對我黎講

周圍都係cctv
你跳入唔捉
其實黨鐵日後都會升級到你出車果時捉

以前無food panda 就話唔係站站有人守
但家下敵人進化到站站有咪轉玩法

無必要下下硬撼輸人頭

記住
而家捉到未必只係罰500
班黑警捉人跳閘再屈你拒捕，懷疑乜乜77
玩你48小時，入狗屋你估好玩？

重點係...
你跳閘佢蝕$10-20
捉你佢賺$500仲要冒比狗玩風險

到頭來抗爭過咩？黨鐵根本不痛不癢

不如發起大形抵制商戶仲大殺傷力
我地另一賣點就係人數多同消費力強

藍絲有西錢消費咩？
無旅客無本土客佢d鋪食得屎啦

另一重點係..抵制合法一定大把和理非支持

Yes

721 811 831 新屋嶺集中營 never forget never forgive

推
見到呢d post真係會動搖
本身明明係想跳到其他人懷疑人生
宜家叫人停止跳閘會有上千正評

g持

啱呀屌

屌 之前咁講又被連登仔話係鬼
好心啦 自己人就客氣少少
唔同意見就係鬼仲講咩民主

罷搭/跳閘/爆閘/爆機都得
跳閘只係一種心態，想黨鐵收皮嘅心態

真！其實我贊同跳閘，但會俾人拉損失人手，甚至依家會比狗鐵「員工」打，真心風險太大。

除非二百萬人一齊跳閘，如果唔係都係冇撚用

其實咁樣仲好

講得啱
其實有人俾人捉到嘅其一原因就係唔夠多人一齊跳。
好似之前咁，其實就算有人唔小心比food panda/藍絲廢老捉到但有手足互相cover其實係走得到㗎

成班人唔知係未試過定根本唔夠膽成日係咁吹風話跳閘無效又高成本，so far我身邊咁耐得一個fd比人捉過而且都只係叫佢補票就算。而且依家唔係叫你明明見住一堆狗喺前面都跳過去送頭好似我咁見到呢個閘有人睇住咪行多幾個出口跳囉，再唔係就去附近另一個站出入囉。

其實我好想講根本有好多人就係搵緊藉口去合理化自己嘅細膽發夢嗰時爆撚晒閘添啦，有一大班手足喺隔離叫啲人一齊跳入閘，啲人都仲可以拍卡我真係屌佢老母唔係無膽係乜？

直接罷撘一定係最首選，但如果要撘咁咪睇清楚路再跳閘，情況唔允許跳之下咪綠卡/餵食。樓主呢啲淨係叫人唔好跳我真係唔明白係咩心態

大佬成日話無裝嘅狗要鶳，而家有手足引到班休班狗出黎仲可以打柒佢喎，成日講成本，咁出黎發夢成本咪仲大？
真心，你怕可以唔出，但唔洗帶風向！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

樓主咪講左跳閘太大動作
好易俾狗捉 仲會俾狗打斷手足
報復唔到地鐵仲要害到斷手斷腳

我係咪睇錯正負皮

問題係害到人，又要人救又要比錢狗鐵，見撚住有人捉仲要跳咪on9啦

跳閘再加去圍港鐵商場 最有效

照買飛囉，幫手餵下閘機食飯，餓咗好耐

用綠卡啦，話就話政府補貼姐咪姐係同老母養仔一樣

pisg

黑警派個人跳就可以引手足到場之後亂9拉！

有朋友做黨鐵
佢地話有popo會睇住黨鐵職員無真係開罰單
有試過有次有個站長想開warning算
個popo恐嚇個站長話會打俾當值經理話佢唔合作

用綠卡短期都係一個方法
但唔知幾時班高層會落order俾班粉紅衫捉校服友

正宗推人落火坑
罷搭無成本又抵制到啦

跟尾出入風聲冇咁緊再慢慢跳

我就日日跳 身體力行
你又有冇跳？

利申：之前經過文具店
咁岩見白膠漿平買多左兩支都係廿二蚊
咁岩唔覺意漏左啲係張單程飛度

如果用你思想
咁係咪每個人都會跳閘 其實大家都知唔會

我覺得個重點係
大家諗點樣有效地做到大家想要效果
呢度充斥左好多勇氣論
成日有人話唔跳就冇勇氣云云
But take a step back
Everyone here has the same target
Why not we just achieve our objective with a easier way?

各有各做
但真係希望跳閘既朋友見到有粉紅人 南亞人會避開
咁大個人 相信大家會自行評估風險

721控制中心睇住cctv叫架車開門
811狗射完tg唔清理第二日重開
824開始遊行封站
831任意配合班狗入黎無差別打人

你嬲唔嬲？你不唔不滿？
你冇資格嬲，你冇資格不滿
因為人地嬲去跳閘表達緊不滿
身體力行咁做俾你地，盼望緊你一齊跳既時候
你叫人停止跳閘，笑人on9，話高成本

好啦，咁你叫人餵食
但唔知呢千幾個正皮入面
有冇百份之一人真係去餵閘機？
有幾多真係跳過閘機？
定係「我好不滿，我支持你地去餵，但我就唔敢去餵啦」

講成本問題
跳閘唔犯法，捉到罰五百
餵機係刑毀，最高係終身
用成本問題去反對跳閘支持餵機？

係呀，最低成本係用緊張廢老卡呀
但係差額係政府補貼返
黨鐵繼續賺足你每一程
只係幫到你自己慳返車費
但對黨鐵乜撚影響都冇
講到尾，你地只係但求自己心安理得，用張廢老卡好似就抵制緊黨鐵咁，自己個心好過啲yeah

連跳閘咁低成本（given that對跳開閘既人黎講係0成本）既都唔夠膽做
餵閘機又係推人去做但自己唔做
遊行又冇不反有風險俾人拉
癡文宣又驚俾廢老打

不如你地個個星期係屋企睇電視話好嬲
再post下ig story
然後等運到

其實佢洗左錢請人 捉跳閘 已經燒左佢唔小錢
目的達到左 真係唔洗再跳 而且我地冇人跳 佢地又擺d 人係到 真係燒左佢唔小錢
比人捉到 又比人打 又可能反埋差館 個成本太高
先可以屈到佢十幾蚊車錢 個成本效益真係太低
餵飽閘大大仲好啦 一野洗佢幾皮野
加埋綠卡
D 人話綠卡都照比錢佢 無錢政府係會補貼既
但我地都變相慳左錢 係政府到拎錢
我就張慳到d 錢 捐哂比 612 同星火

首先學生本身已經唔撚驚
再加埋而家有勇武手足爆撚哂啲mon
黨鐵淨我搵張紙遮住個mon

幫佢點醬咪算
整機仲貴過車費啦

「如果夠多人」
好多時候唔係唔跳，
而係跳既手足分散喺咁多個地鐵站，咁多個閘口，又唔會同一時間跳，點都會分散。
更加唔好講好多人罷搭、綠卡、跟入閘。
而黨鐵只要派人守株待兔就得，你話要cover比人捉跳閘既人，我都要出現喺現場先得咖。

停啦

點睇都知破壞黨鐵財產大罪過跳閘
至少黨跳唔會因為你跳去睇cctv
但有機會睇邊個整爛部機 咁少人用飛好易知到你係邊個
而且條罪都重啲 諗下都知
明眼人一睇就知成本論真係掩飾自己抗爭心態唔夠

支持全民綠卡制裁黨鐵

搞閘大大效果更大

如果要大隻先跳得閘 依家講咩跳閘？

我冇比人捉過

利申九龍塘站跳

不嬲都話冷氣抗爭最好 出街咪送頭囉

搭都唔撚好搭咪得囉，搞咁多野 又要比人拉。黑警派人打爛啲閘機 售票機已經夠黨鐵使唔少錢啦
各位手足10月1號啊！

用廢老飛啦

我冇野講

入閘卡就夠

跳唔比人捉到咪得囉

用茄汁算啦

大唔大隻到一回事，
操起自己保護自己另一回事

but四個月又真係

同意，黨鐵一捉到人就特登辣㷫你地
等你地圍站然後黑警到場拉幾個

都唔知做乜鳩

咩跳閘係一種態度
之後有人比人捉左就突發沙田站要人!
之後又有支援人士比人捉埋

仲要跳閘頂多罰錢，但支援既人比人隨時拉埋入新屋嶺打打到死死左就滅埋門全家親人朋友死哂掉哂落海落街

佢話強健身體同人講道理呀 唔係power lifting呀 係body building呀

Tui

亦都唔係拉咗告唔告到嘅問題，拉手足嘅時候打獲金，去到狗屋48精神折磨手足，就算唔告聲援手足放返出黎都唔值得！

屌你啦
我黃大仙去尖沙咀返工
日日推閘入跳閘出都冇事
都見到有批人係keep住跳
你而家叫人唔好跳？
根本問題係唔夠人跳
先易比人捉落單
你仲叫走啲人
未update到既咪仲危險

淆就淆啦
日日都有人跳
睇完現場唔安全咪唔跳囉 洗咩叫人唔好跳?